《三體》在日本賣瘋了！5天八刷、持續火爆賣到脫銷

劉慈欣《三體》小說日文版才發售了5天的時間，就已迎來了8刷，可見其熱賣。
負責《三體》日文版的出版社早川書房的營業部於昨日透露，《三體》將大幅增印，7月4日才開賣的該書已經要6~8刷了。

另外，出版方還會為《三體》日文版擴大宣傳，將在日本全國的報紙、雜誌上著手進行宣傳推廣。官方還表示，那些擔心“我們店科幻小說賣不了”的店家也請安心，（《三體》的魅力）能蔓延到科幻讀者以外的群體。

不少日本的書店已經出現了《三體》售罄的情況，早川書房昨日還就此向讀者致了歉，表示他們正在努力加印。

熱賣的《三體》在日本各大書店的銷售榜上都榜上有名。

賣的太火，這家書店缺貨到連銷售榜上的樣書都沒有了

這家書店的《三體》在周銷量榜排第三位

這家書店則表示《三體》熱賣到售罄，現在只能進到少量，想看的讀者要趕緊買了

睇下呢D文學好過啦,
得罪講句,成日睇埋D濕鳩輕小說好易睇壞腦

三體有幾文學...

又無用MK卡通公仔做封面
又無賣肉賣萌囡囡插圖,一睇就知好正經啦

三體確實高汁

但香港好似無乜回響
利申:無睇過

呢套就黎出動畫

你睇過就知，劉慈欣文筆係好撚差

原來動畫化版權畀B站拎左,掂唔掂架
情願日本做

太多字,唔睇
動畫化左就可能睇下

點會唔得？

小日本做到我國就做唔到？你唔睇下三體？都係我國作家寫既。

好睇架，兒童文學黎細路仔都睇得明

唔係我亂up，真係兒童文學。

2013年《三體》入圍第九屆全國優秀兒童文學獎的初選名單

有人食人劇情

日版有冇整返文革個段先

我覺得幾好佢唯一俾人屌既係人物塑造太樣板

左膠太左膠冇乜心理描寫

第三本玩大左，換妻，爛尾

冚宙產篇幅太長

而家好多動畫都係交俾大陸同韓國畫
因為一定俾本地平

的確牛逼

連小島大神都說讚

666666

咁真係好睇嘅

這小日本已經不行了 都是支那的形狀

雖然有睇輕小說
但而家睇其他日本文學多
講真睇咩三體我情願睇銀英，虐殺器官同和諧

從小培養

睇埋啲垃圾，有時間去睇下理想國、君王論、利維坦、富國論吸收營養好過啦

Ching你推薦d書hardcore到

都係tl;dr
近代中國小說其實都係農民工小說級別 唔算大作

一刷500本？

我睇返日本文學好過啦，啲作家個個都屈機

你有無睇過三體先?

弱智，刀劍神域唔知高班過你講d書幾多倍

sf小說lor

利申:好鐘意三體 不過用詞 修辭 等等都有改善空間

黨國機器,最勁就係黑暗森林法則,全宇宙生命體得地球人類咁弱智向外叫外星人來地球,就好似中國不容外國人帶自己文化去中國一樣

低維展開

衛斯理比較好睇，日本仔應該睇衛斯理

垃圾...

黑暗森林只係適用中高文明既法則

第一部鋪排
第二部最精彩
第三部主角太乞人憎

俾人批鬥批到想叫外星人嚟滅地球都弱智？

寫書條友眼中無外星人係好人,來地球都想搶資源

唔係，劉慈欣係支持主動聯絡外星人，小說還小說佢根本自己都唔信黑暗森林

咁岩睇到第三集，作者角色描寫得好差…除中第二集既主角，其他我一概都唔記得名，個個都係好似只係一個名同故事情節既容器，完全無個性可言…如果拍做電影，真係唔知演員可以點發揮。文筆真係唔突出，故事都寫得太長。只不過覺得作者既構想幾特別。

佢寫既三體文化對戰地球文化好似有d似曾相識︰

1) 係咁想侵略地球文化，裡面D人係咁想逃離家園。
2) 比地球文化強大好多，有技術去偷聽所有身邊發生既事。有好多雄厚資源去震壓地球人，更加係用技術封鎖晒所有地球文化，令到全世界人絕望。
3) 地球內部既文化分左三批，全面接收三體外星文化，共融派，當然仲有係咁反抗個班。
4) 裡面d主角有時被世人稱為英雄，根住又馬上被人鬧到隻狗咁。
5) ***劇透*** 仲有一班係之後為左安樂生活，去左做三體文化既士兵震壓返D地球人。
6) 第二集主角對三體文化嘅博奕… (極弱勢 vs 極強勢)

同支共一樣無外同三人係好人,嚟支那做生意係搶錢一樣

我認真，無刀劍神域都無VR技術，根本刀劍就係本通俗化既科學論文，前無古人，後無來者，帶領科技尖端

刀劍神域世界第一大劉靠邊站吧

唔錯係唔錯
不過吹撚大曬

其實佢啲小說既設定都好唔連貫
好似流浪地球同三體係完全唔相容

利申睇哂大劉既小說

章北海 維德 程婊 羅輯
云天明 好多突出既人
雖然佢人物描寫比人屌得多 但我幾鍾意
可以寫到一個咁令人嘔心既人都幾神奇

不過西方既讀者反而同情程心既多好多

銀英傳
但次次都係睇佢打完果個乜乜星之後停左

拎埋雨果獎都比連登仔踩

咩作品都好肯定都係有人鐘意有人唔鐘意
太宰治夠勁啦
未一樣有人唔鐘意
唔鐘意未唔鐘意
唔通拎左獎就一定要鐘意？

其實銀英我覺得最好睇係制度理念思想既衝突
雖然老老實實咁講
田中d便當派得好夾硬黎

刷起來
6666

羅輯 一人鎮壓左整個外星文明
執劍人。其中54年都在地下掩體度過，對鷹派鴿派的不滿和慾加的審判都沒有理會，終日面對著一堵白牆逼視著三體世界，54年間沒說過一句話（以致暫時失語）。
一交波俾程心之後三體人個反應真係 簡直狗衝

鐘意同踩係2回事wo

淘寶買好平

不了又講支那

鐘意睇就唔會踩啦
就係唔鐘意先踩
大把回覆話人物塑造得唔好
咁算唔算踩？
至於假膠就你自動過濾啦

鍾意都可以踩架
點解唔可以踩

三體睇到我好爽，男主一條友單挑外星人好型，話佢文筆差只係指出佢缺點，唔代表唔鍾意睇

文筆唔好未你唔鐘意既地方囉
你鐘意佢文筆你就唔會拎出黎講啦
再者我只係講有人鐘意同唔鐘意
同埋有人踩係必然既事
我拋出人物塑造唔好個問題
只係想講出就算鐘意本書都唔一定全部都鐘意
咁當有人覺得其實人物塑造得實幾好
但係又有人覺得唔好
咁會唔會當成係踩姐
我想搞清楚踩個個定義姐
本來文學都係個個人睇既野唔同
咁有人真係覺得垃圾個陣
又有咩資格話人地係踩
再好既作品都會有人覺得唔好
以個人黎講日本文學極度唔鐘意村上春樹
冇左日本文學個種味道
但佢就年年大賣年年吹奏文學獎

有唔鐘意既地方，唔代表唔鍾意成本書嘛

所以上面話，鍾意睇就唔會踩，呢句係唔成立

呢個世界所有作品都係有優點有缺點，無可能鍾意曬本書所有內容

其實日本動畫 部分係俾左中國公司代工
純粹講作畫能力 係可以應付
問題只係願意投入幾多
同埋監收做得好唔好

btw其實鐘意睇去講話有咩唔好算批評而唔算係踩就係
踩應該算係我依種睇完簡介就唔想睇
完全冇興鐘亦唔鐘意個內容大聲講我唔想睇既人先岩

已閱，狗屁不通

拳王世界第一都有人唔鍾意
呢個世界就係咁on9 無需理會
多d欣賞小d 批評做人會舒服好多

最正係自由行星同盟班藍絲

作者民主制度垃圾會腐敗而君主制度先可以統一

其實銀英既君主制都有腐敗
只係帝國既腐敗有萊因哈特以獨裁既強勢上位取代左
而且本身萊因哈特有夠勁
並不是話民主腐敗所以君主制先統一到

你國
一本書就打晒飛機
你國係咁自卑啊

即刻諗起楊威利同萊因哈特見面果段

《三體》在韓國初刷僅400本日版譯者震驚:真假的？

眾所周知，《三體》在日本引發了一番科幻熱潮，開賣一周就已經增印多次，從最初的1萬本，到昨日已經加印到了10刷，也就是8萬6000本，很多書店都已經售罄等新增本，但《三體》早先在韓國推出時卻遇到了日本截然相反的情況，只賣出400本，這個銷量把《三體》日文版的譯者大森望都震驚到了。

昨日，《三體》日文版譯者大森望在推上分享了一條新華網刊登的關於《三體》日本大熱的新聞，新聞中寫道，劉慈欣早先提到：《三體》在韓國第一部只賣出400本，不是4000本，而是400本。大劉對韓國的這個銷量感到十分困惑。

不僅是劉慈欣本人，譯者大森望也表達了驚訝之情：“這是新華網報導的《三體》日本大熱的新聞。韓國語版的初刊刷數只有400本（不是4000本），真假的？”

《三體》在日本的大賣仍在持續中，今日不少書店已經到了新貨，期待新一輪的銷量出爐~

收皮啦死漢奸

祝你全家cancer死

下世投胎到中國農村做狗

證明韓仔弱智

笑死人
咁叻又用日本打飛機你
祝全家生癌長命百歲啊

你條死五毛支那狗，返去農村幫你父母執骨啦

笑死我
連五毛都唔識分？
依加係你係度幫支國打飛機啊
仲唔快d去叫叫你老豆老母去做檢查？
癌症啊

你個支那狗唔係五毛係乜野定係三毛？

咁鍾意支那快投胎返支那啦

屌你老母臭西

笑死人
咁就叫理據拿？
係咪生左腦癌啊？
你老母做雞個時有左你
你老豆帽左都唔知
依加生癌咪報應囉
你呢個賤種

親愛的 我在末日等你

收皮啦死剩種你屋企人生曬cancer搞到你語無倫次，死雞撐飯蓋

不過就黎撐唔住，化療都對你父母無曬用買定棺材啦屌你老母個腫瘤西

睇下你睇下你人講癌你又講癌
果然同你老母個西一樣
比人插到變晒其他人既形狀
連你都好似雞咁
人講乜你講乜
可撚廢啊賤種

仲死撐你以為死撐你屋企人就唔會死？
做五毛狗做得你咁開心，連屋企人條命都賠埋落去

五毛好可憐

自己死撐話人死撐
自己係度拎支國書打飛機
反話人五毛
睇來你老母做雞令你有好大陰影
不過唔緊要啦
你地成家人都要係化療所度過
可以慢慢重溫你老母當年點做雞
話唔定隔離個個阿伯於係你老豆

你條五毛狗駁唔到，又死埋老豆老母，開始惱羞成怒

既然你父母既死已成事實，你都豁達d吧

事實？
明明生勾勾
但你老豆老母就好快會生癌

收皮啦跟尾狗死傻鳩你條唔肯面對現實既五毛狗

西方國家多大愛左膠, 同程心一模一樣

跟尾狗
虧你講得出口
睇下上面？
吠兩聲來聽下啦跟尾狗

你露出條狗尾開始惱羞成怒抵你屋企人cancer死，恭喜恭喜，

難為你屋企人屍骨未寒就要上黎做五毛

睇下你
又抄啦
人講癌你講癌
人講狗你又講狗
你點死撐都冇用
大大個證明
跟尾狗

你條支那奶共五毛開始詞窮
無撚用
跌落底想嗱返扎沙

點解唔去西環夢遊

駁唔到
開始鳩up?有晒證明架
唔洗扮啦

你老豆老母個死亡證就有你屋企人就出殯。準備好靈堂未？

笑死我
原來又兜番轉頭
跟尾狗
連續兩次食我口水尾
好唔好食啊？
當年你老母做雞想
我都嫌佢又老又臭啦
依加咪好囉
你地成家都生癌

你屋企人死曬就眼紅我有屋企人，好可憐，希望你都快d跟埋落去，下世投胎返你既支那

真係慘
成家人係化療所上連登
因為成家生癌
只能夠係度鳩up

我都知你死剩既屋企人要化療不過化療都無用，盞痛苦到死

只係識loop番同一句
冇左我口水尾執就腦癌發作？

點解講講下要人身攻擊
再嘈我叫ADMIN DEL POST

我推介戰爭論

死剩種開始駁唔到，輸到貼地，輸埋屋企人條命

連駁唔到呢句都要抄
你腦癌真係咁嚴重？

你老豆抄你老母cancer死好可憐
佢地幾時火化？

笑死我
連生癌都要抄埋我
冇料唔好學人串串貢啦
除左抄仲識乜啊？
咁快冇貨派？

你條孤兒五毛狗潛左去邊？唔夠膽應我？

收皮啦比我撚狗咁撚，輸到一棟都無開始發狂

開始自己呃自己拿？
上面大大個證明
你只係識執我口水尾渣
你個癌症腦比我迫到運作唔到
只係識反射性咁抄我
你全家係邊間化療所啊？
你老母有冇錢比醫藥費架
不過唔緊要啦
你可以叫你老母做番本行幫成間化療所既人含撚咪得囉
你都可以跟埋你老母去含埋架
反正你都執慣人口水尾架啦
唔差在食埋精啦

不如你分享下點解你死左屋企人都咁豁達，上黎比我撚先啦

伊藤計劃係有料，深度同思考議題點都高過依d咁既大陸作家。

得幾行字？又loop番同一句？
唔係咁廢下話？
垃圾廢物
打字咁慢？
今次太多字
個癌症腦消化唔到？
唔係掛
連抄都抄得咁慢？
一定係你老公有你個時都去接客
搞到你個腦都有問題啦
依加咪再叫你老母做雞醫番好你囉

笑撚到我仆街
兩行字
仲要係同一句廢話
咁撚廢學咩同人嘈啊
跟你老母出去接客啦

想g第5位係咩書

一句就撚到你仆街啦，好似你咁做小丑咩，比我駁到一棟都無

不如你答我問題先啦。點解你屋企人死左仲有心情上連登？

刀劍神域

喂
講下你全家係邊間化療都啦
唔好話我唔同情你全家
生癌都算
仲要有你呢個賤種
我叫請街邊既乞兒去幫襯你老母
等你有可以吊住條命
吊住渣
你全家生癌唔佢醫得好架
你以為我講笑？
你全家依加生緊癌架啦

唔關佢係咪蝗國人事
而係呢條友寫嘢真心只係還可以，讚過龍喇

打字咁慢架垃圾比我駁到一棟都無要慢慢諗？答左我問題先啦，點解你咁豁達既？

笑死我
自己呃自己？
執完我口水尾
以為自己駁緊？
比我駁到一棟都冇
打完呢句就叫駁左？
腦癌又發作？
答左你問題先？
我全家係屋企wo
但你全家就冇咁好彩啦
又生癌都唔知
記得當你屋企人有乜頭暈身興
其實唔係感冒
而係生癌啊
我話既

輸到一棟都無開始做影印機
又逃避現實，逃避我問題

連呢句都要抄
係因為你老母有左你個時接客接得多
依加見人就抄？
廢物真係廢好心你就出去同你老母一齊接客幫補下啦
生癌好貴架
唔接客點吊命啊

又兩句
見自己打字慢
依加屈下人做影印機
你自己連影印機都做唔到啊
兩行字
笑死我咩

影印機孤兒仔好可憐等我繼續撚下你，撚到你落荒而逃先，答我問題啦死剩種

潛左去邊啊影印機

睇死你件死剩種最後駁唔到我要做鴕鳥block人

咁快潛？

支那好多狗係事實，但三體真係神作

五毛狗已經比我撚到潛水

又開始自慰

自己呃自己有用咩？
執完口水尾又扮做自己既有咩用？
依加又開始話咩答左我問題先
用來轉移視線
你未答我你係邊間化療所wo,
你老母做雞收幾多架
有癌症要打折架wo
不過唔係我要
係要比街邊乞兒
街邊乞兒都冇你全家咁賤

你隻三毛狗比我駁到要自慰

收皮啦打字又慢駁又駁唔到，又迴避我問題
咁廢，唔怪得你要比我撚

喂喂
人呢？
化療所冇wifi咩
啊
係wo
腦癌影響左手部動左

連打字慢呢句都要抄？
抄左第幾次啊
又一個證明
冇料仲係度學人嘈？
我口水尾真係咁好食咩

答左我問題先啦，點解你屋企人死左都上連登既？點樣好似你咁豁達

喂喂
你要抄幾多次先得啊
第幾次啊？
唔係咁廢下話

答得問題未？傻狗，繼續比我撚定答問題，揀一樣

又潛？

答左你問題先？
你唔係咁廢下話
比我駁到一棟都冇
拋條問題出來就諗住過骨？
你答左我問題先啦
你點解執我口水尾啊
你老母接客收幾錢啊

糖果屋

廢物真係廢物
自己冇料
駁唔到
是但拋條問題出來
就不停loop叫人答啦答啦
你執完口水屈未啊
答啦答啦
你全家係邊間化療所啊
答啦答啦
又真係幾好用wo

答到我問題未啊
比我撚化都唔知？
由頭到尾你都答唔到我問題wo

唔撚係潛左水下話
答到未啊
淆啊？
冇貨派拿？
定夠鐘去做化療啊？

第四個回覆啦wo
幾隻字都打咁慢？
仲啦係你生腦癌既證明？
腦又轉得慢
手又打字慢笑撚死我

睇死你件垃圾
一陣做完化療
靜靜雞又上來回一句當自己駁左啦
你呢種賤種我見得多啦
以為拎左最後一個回應就叫駁左
之後就話人駁唔到
你依加就出來咪潛水

雖然我知道有唔少入面嘅理論已經有外國小說作家寫過 但三體比我嘅感覺真係好震撼

星艦文明 人類嘅往後幾百年果種文化 暗黑森林法則

你估個個好似你咁無屋企人捕住連登咩我鍾意幾時撚你咪幾時撚你囉死垃圾，答我問題先啦

D人愈吹奏愈冇興趣睇

五毛狗夾住尾巴走返去幫屋企人守靈，覆唔到我

做化療定接客啊？
自己廢就話自己冇捕住
明明仲一直講緊
突然就潛水
真係比我講中
你根本就駁唔到
潛一陣水又上來打廢話
不過都體諒你既
成家生癌wo
唔全家都接客邊有錢吊命

守完靈啦？笠水狗比我撚到無聲出

下？
又得一句？
比我串應一應嬲到當自己撚完人？

一句已經撚到生蝦咁跳

做化療做到你個腦塞死左啊？
兩句野？
喂喂
唔係咁廢下話
定你接客個時比人口爆到個腦癌症惡化啊
睇下你
比我串到連字都打唔到幾多隻
大大個證明
兩句

今次得一句
嬲到愈來愈少字？
冇料？冇貨派？

人又廢
打未字又慢
全家又生癌
你自己又野仔
你老母又做雞
學人串串頁
但講兩句連字都打唔到幾隻

講講下又要仆去接客同做化療
笑死我咩

喂
又死左去接客啊？
岩架啦全家一齊邊做化療邊接客啦
記住啊
你全家有乜頭暈身興
一定係生癌啊

睇到你比我激嬲果下就好笑
講左孤兒仔身世出黎，搞到你面對唔到現實

又兩句睇下你比我串到駁唔到
就自已呃自己話我嬲
得呢招渣？
唔係咁廢下話？
兩句野？
比我串到腦閉塞？

既然撚到你咁嬲，

我都好想知你點解死老豆老母都咁豁達，想知你係咩人，

有無膽約出黎見下面，講下你死全家既心路歷程比我知

又比我撚到你語無論次
不停話人嬲就以為自己好有理據
你老母做雞令你有心理陰影？
仲要講咁耐停兩次去接客
洗唔洗比d客你老母幫補下啊？
約你聽日啊？
話我知邊間化療所？
淆啊廢物

問緊你邊間化療所啊
唔係淆下話？

真係淆
笑死我
收皮啦賤種
唔淆就話個地址來啦廢物

化療所呢d你最熟
不過驚勾起你唔好既回憶所以約第二度啦
約喺你老母靈堂好唔好屌你老母臭西死廢物

缺貨就缺貨啦…脫銷

潛左啊？笠水狗，一話約出黎討論下你可憐既身世就潛，驚面對現實？

邊間化療所啊答到未啊
淆你就淆啦廢物

又話約我出來
依加叫你比你間化療所地址又唔夠膽比？
收皮啦賤種

答到未啊
定係你岩岩接完客
隻腳行唔到啊
唔怕
我來搵你
地址呢賤種

點知你老母喺邊度設靈啊傻鳩講個地址啦笠水狗，見你咁可憐緊係就你個時間架

你條笠水孤兒仔，又出醜，一講約出黎就收曬皮，唔係好多屁放架咩

你唔識字架
問緊你間化療所療邊啊
淆就淆啦廢物

笠水狗，唔敢出黎喺度扯開話題叫你比個地址啊笠水狗

你條笠水狗唔敢出黎鍵盤戰士，好好笑

依加你叫我約出來
我叫你比學址啊
唔洗睇次序？
廢物賤種
有地址就比
冇就收皮啦
淆底

莊閒都未識分，死垃圾笠水狗
無撚用，唔敢出。證明你輸曬嚕

又話約我出來原來自己唔敢比地址
日即係一開始都係打算唔出來啦係咪？
垃圾

笑死我
你約人出來原來唔比熱址架賤種
即係咩啊
即係你得把口囉廢物

都知你笠水架喇宜家邀請你你唔夠膽出，抵你死全家無仇報

乜撚野熱址，支那狗死剩種字都未識打，醜死鬼

又話約出來見面
講咁撚耐
地址都冇
有又有證據架
你先話約我出來架
哦
講咁耐都比唔到熱址
冇膽就咪約我啦垃圾

笑死我
改左十世啦
打錯字都唔比？
定比唔到地址想轉移視線啊

支那狗死剩種字都未識打，醜死鬼

約你聽日喺你老母靈堂，北角香港殯儀館見面啦唔夠膽出現可以講聲既

睇啦撚樣
你慢左啦
想比唔到地址開始捉錯字
廢到你呢

笠水狗

笠水狗又潛？

一提你老母靈堂就潛水

原來你老母終於癌症死左要去火化啦
你咪撚淆啊
我出來比你成家既帛金

淆底啊垃圾

死廢物淆底

聽日幫你老母上香啊

你老母聽日幾點設靈啊？比個時間好啵

走住屌，無撚用

喂你柒左wo
又扮睇唔到啦
打字咁慢
收皮啦

又潛左去邊一提出去就潛水

垃圾鍵盤戰士，嘈又嘈輸比我，約出黎又笠水

笠水狗又出醜，推上去比多d人笑下先

又傻左啦？
果然係腦癌
你老母接客接得多
加上癌症死左啊嘛
我知啦
依加係你老母設靈啊
問我幾點？
我點知啊
何況地址又係你講既
即係乜啊
即係你幫你老母設靈囉
笑撚到我仆街
中計都唔知
垃圾即係垃圾

笠水狗，唔夠膽出揾藉口
宜家叫你比時間，比定唔比？唔比即係笠水啦

笠水狗唔比時間實笑你一世

渣架

咁快就潛左，玩爛左件玩具

依加你幫老母簡賓儀館設靈啊
得你自己知地址同時間渣
可以比時間我未啊柒頭

事實係好睇
唔好盲反

笑到我仆街

喂
坑完你老母簡完賓儀館
可以比時間我未啊

一句講曬，比定唔比？唔比即係你笠水
下個reply無時間當你認輸

一句講晒
你比定唔比啊
你幫你老母設靈
邊個知時間啊
好心你幫你老母簡好地址就快比時間我啦
你柒左架啦
唔洗兜

認輸喇？笠水狗

呢到係咪有條友用兩個account自己同自己鬧交

認左輸就收皮啦

佢五毛狗黎。比我撚緊

五毛狗已經認輸開始悶

笑死我
比時間未啊？
不停講認輸啦認輸啦
就當自己真係贏左？
依加你幫你老母簡完地址設靈
又唔敢比時間？
邊個輸啊？

賤種
比時間未啊？
淆底啊

三毛狗講咁耐都比唔到時間
梗係悶啦你
一陣又要做化療

認輸拿？認輸拿？
笑死我

笠水狗認輸仲要死唔斷氣

驚到咁，時間都唔敢比，無撚用

你話緊你自己？
依加你幫你老母設靈
你問我拎時間？
我點知你幫你老母訂左幾點啊

你唔係淆撚到咁下話
比時間我未啊

喂廢物
又去做化療拿？

死垃圾
上水未啊
淆啊

維度打壓導致出現星夜嗰一章幾有畫面感

笠水狗，可憐蟲，無撚用推上去比多d人睇你出醜先

打咁多廢話有咩用唔？
全世界都睇到你唔敢比時間啦
呢間野係你幫你老母訂來設靈架架
得你知時間架渣
淆啊廢物賤種

笠水狗兜唔返架喇，輸左就認啦

又來自已呃自己？
你幫完你老母搵完賓儀館設靈
唔話我知時間
邊個先係淆啊？
上面有證據係你搵間野架wo
又唔認啦？

喂喂
比到時間我未啊賤種三毛狗

笠水狗，輸到貼地仲想兜約你呢又驚到手都震曬，無撚用

垃圾
講咁耐
咪又係淆底唔敢比時間我
邊個話約我出來先話？
依加連時間都唔敢比
仲扮晒野想約我出來
得把口既垃圾
你再 loop人廢話都冇用架啦

低能仔，莊閒都未識分，我叫你比時間就比啦五毛狗一貫伎倆，顧左右而言他，驚到咁

又來莊閒
借口來姐
根本你就淆底
約人出來又淆底唔敢比時間
你自已幫你老母簡好賓儀館設靈
之後唔同人講時間
莊閒？
依加你咪莊囉
因為係你幫你老母設靈啊嘛
咁你可以比時間未啊
避幾耐啊

無謂扯開話題喇，笠水狗，又輸

點啊
又要柒幾多鋪先夠啊
又要約人
又淆
你比完地址趙老母設靈既地址
又唔敢比時間
反問人地幾點
依加係你老母設靈啊
洗唔洗我再提多你一次啊
係你幫你老母簡賓儀館設靈啊
地址係你自己講架
有晒證明
即係你自己已經認左係幫你你老母搞啦
柒左一次
咁邊個知你訂左幾點啊

一句？
又開始自己呃自己？

輸到貼地你有咩感想？

約人出來
講明聽日仲加地址
有就冇時間
淆底到咁
你有咩感受

點啊
你除左打廢話仲識乜啊？
大大個證明wo
不過只係呢個係你幫你老母設靈姐
點姐
約聽日加地點但冇時間
即係咩啊笠水狗下話？
話緊你自己？

見到自己柒既證明
聲都冇左？
定又開始腦癌發作控廢話啊？

喂喂
唔係就咁潛水下話

時日最佳笑話
全家生癌賤種三毛狗：我約你聽日出來啊
熱點呢度呢度 不過冇時間
但我唔係淆啊

下？潛水拿？
一見到自己柒既證明
連廢話都打唔到拿
輸到貼地係咩感受啊？

點知你輸到貼地咩感受？

有晒證明仲死撐？

三毛賤種
大大個證明駁唔到
唯有扮盲

大大個證明你輸左嘛

撐啦撐啦
我有拎左證明
你就係度得把口

收皮啦你條死垃圾，輸左又死唔斷氣琴晚你老母有無顯靈揾你啊？

你自己輸左
仲係度自己呃自己
因為腦癌？

笠水狗，唔敢出黎見我輸到貼地

比時間來啦垃圾
不停講人唔敢唔敢
但時間幾個數字都唔敢講？

傻鳩，死要面改變唔到你死老母既事實

第1，第2部係好睇

屌
幾個數字都唔敢比
你打幾多廢話都冇用啦

笠水狗你又出醜

時間啊時間
你講幾多百次笠水狗都冇用
但你講咁耐都唔敢比時間

笠水狗，驚到手都震曬抵你輸一世

又係度自己幻想
但幾隻數字死都講唔到出來

留名做拳証

輸到貼地推上去比多d人睇你出醜先

岩岩完化療？定接客啊
比我撚到一棟都冇

依加上來講廢話？
比到時間得未啊
你打呢幾句廢話都唔敢比幾個數字我
係人都睇得出你淆啦三毛賤種

見到你手都震曬，又嬲又無辦法果下真係好好笑返去守靈啦你條垃圾

又開始自己幻想
又一堆廢話
唯獨係唔敢約時間
睇得出你件垃圾淆到仆街
約幾時啊
比時間未啊
要扮睇唔到 幾多次啊

差唔多一半既回覆都係罵戰
其實有咩意思

你條笠水狗開始詞窮

三毛賤種又扮睇唔到
第幾次啊
約幾點啊
咁扮落去真係好咩
你只會愈來愈柒架渣

又笠水，推上去比多d人睇你出醜先

又扮盲
自己推自己比人睇你點出柒
時間啊
第幾次啊

笠水狗又柒，嬲到字都打錯曬

廢物賤種三毛狗除左捉人打錯字都冇野可以駁到我
叫你比時間又比唔到
只能夠轉移視線
只係識笠水狗三隻字
但又唔敢約時間
問多你一次
約幾點啊垃圾

又要準備扮盲
三毛賤種好可憐

無撚用，可憐你輸到一棟都無比機會你出黎都驚推上去比多d人笑你先

屌你老尾睇埋D濕鳩大陸作家...

約出日來未啊
約幾點啊淆底賤種
依加起同你計你扮盲扮左幾多次

時間啊
推比大家睇你件淆底賤種幾廢
唔夠膽約時間

潛左去邊啊笠水狗輸到貼地，死唔斷氣，係都要比我撚

第一次扮盲
約時間未啊
好悶啊
見到你咁樣扮盲真係覺得你好可悲

咁得閒嘈,不如睇多兩套新番好過啦

為左D無聊野同人嘈交,之後嬲到殺人,咁做值得嗎

你老母餐解穢酒請唔請埋我啊？你條輸到貼地既死剩種

第二次扮盲
幾時約時間去你睇你老母設靈啊
琴日又約人聽日
比埋地點
但又冇比時間
扮咩姐
根本就係淆底
正賤種

笠水狗，你又出醜

又潛左去邊？

第三次扮傻
句野仲係之前見過
笑死我咩
連基本回應都做唔到？
腦癌第幾期啊？
約幾點啊
仲未答到啊

隔廿秒就問人潛左去邊
睇來你件賤種已經技窮

笠水狗輸曬仲死撐

第四次扮傻
睇來你都係唔夠膽約時間架啦

無撚用，你老母出殯時間都比唔到

第五次扮傻
依加係你老母出殯啊
地點時間都係你講既
得你先知你自己老母幾時死渣嘛
唔洗撐啦
琴日又話約聽日
依加問緊第五都仲係扮傻

又潛撚左水？

笠水狗，又出醜，睇死你都唔敢出架喇

土共開始輸出有毒文學

又潛水？

第六次扮傻
句野仲要同之前差唔多
腦癌發作開始頂唔住？
問你約幾點又唔敢講
不停講唔敢出唔敢出呃邊個啊
再問
約幾點啊

你條死垃圾唔敢講你老母幾點出殯，笠水狗

五毛狗出醜，推

咁快玩爛個玩具

第六次扮傻
你琴日約我今日
地點講埋
但就唔比時間？
驚啊？
賤種三毛

賤種三毛潛左水lu

睇下
賤種三毛連應都唔撚敢應啦

賤種三毛已潛水

哎呀
比我撚化到腦癌發作
垃圾即係垃圾

笠水狗開始撐唔住喇？

由琴晚吵到宜家，两位唔悶咩

下
又開始腦癌發作出現幻覺拿？
定係你自己撐唔住啊？
比時間啦廢物
你都柒左一次幫你老母訂左殯儀館啦
仲咩唔講埋時間
你老母條屍都就爛啦

既然你都認左輸就無謂喺度現眼啦

得一句野？
冇貨派拿？
開始頂唔住啦？
腦癌係咁上下架啦

既然你都幫你老母訂左殯儀館
點解唔講時間比我知姐
有圖有證據架我
你仲撐到幾時

喂你係咪頂唔住啦
回一句都算
仲要係照抄之前既

又潛撚左水
睇來老母死左要靠佢條賤種去接客

三體 呢啲垃圾居然有人睇？

好似你咁咪頂唔順囉影印機，孤兒仔。比我駁到一棟都無喺度做小丑

唔睇小說 太長 故事類只會睇散文

又開始將自己做既野屈落人度
你自己睇下上面
你同一句野用左幾次
技窮拿
除左玩屈都冇野可以做到
正廢物

笠水狗，無撚用，走住屌

睇下
又開始影印啦
又一大把打落你隻賤種度
又要準備扮盲啦

腦癌賤種除左笠水狗加一句野就冇貨派拿？
頂唔住咪開聲囉
話晒你老母接客接到死左
你又腦癌
我體諒你架

又比我既證明打到潛水lu

喂
影印機都算啦
出來啦
我體諒你

睇下你笠水笠到

又來笠水
有冇第二句啊
專登簡個最簡單既來回
頂唔住拿？

睇下
影印機啊

走住屌有乜野用？輸左想拎返尾彩？恭喜你屋企人全部cancer死清光

我自問都博覽群書，唔只睇古典文學，當代小說、散文同政治書都有睇開。純係睇嘅角度黎講，三體的確係幾高質素，佢成本書嘅佈局、結構都好完整。科幻小說界黎講佢係勁嘅，劇情係真係扣人心弦。
但係佢真係好撚長，我斷住黎睇睇咗三個月。
同埋如果文革個段唔會俾人cut咪幾好lo。但如果將本書同政治上牽連嘅話真係好冇意義，啫話講到中國有幾富強就收收皮先。
總結文學角度睇係好，唔好為反而反，但同中共扯上關係就不了

笑左
咁快認輸拿？
又出現幻覺？
我就不停拎證明
你就不停得把口

既然你認左輸就收皮啦

喂
幻想完我認輸完未
病發完快d番來啦
咪潛水啊

冇貨派要玩屈拿？
你有我認輸既證明咪拎出來囉
定你頂唔住啦
只能夠不停copy呢句做回應？
唔係咁廢下話？

廢物冇貨派啦
要開始不停屈人認輸

點解你咁驚我？

如果響你睇過嘅科幻文學之中揀最好睇同第二好睇,會係邊兩本?

開始自已呃自己
你係咪咁廢啊

又做影印機拿？
冇貨派咪出聲囉
你已經輸左啦
只係你唔認渣
你唔認還你唔認
事實你係就比我駁到一棟都冇

愈打愈少字
今次得三隻字
睇來你腦癌愈來愈嚴重

影印機咪你囉死老母死到癡左線？

下話
證明呢
我有圖wo
不過你又扮睇唔到姐
正垃圾
今次又要避幾耐啊
問你拎時間都避左十幾次
淆咪出聲囉

廢物又要扮睇唔到啦

我諗係
1.貓城記(我諗都算科幻 但諷刺性強)
呢本真係好好睇，睇完真係震驚
2.蒲公英女孩(好短，但印象好深刻)

三體係我眼中可能頭四、五，始終我唔算睇好多科幻小說

笠水狗你老母出殯時間都唔夠膽比喺度認曬低威有咩用

三毛賤種
你自己老母做雞做到死左
你幫佢簡左殯儀館仲本身約我今日去拜你老母
點知你淆底唔敢比時間
又係有圖有證明
不你又扮睇唔到
其實你心入面都知你已經輸左
不過你口唔認姐

不如大家都睇下兩位巴打可唔可以玩對罵玩到1001

明明你自己講你輸左話我屈你推上去比多d人笑下先

拎證明出來啦
又玩屈啊？

等睇呢條三毛賤種又開始扮傻
等你拎證明出來架

你件三毛賤種
唔好同我講你連screenshot都唔識掛
有圖未啊
冇圖既話
一係你屈我
一係你係智障連screenshot都唔識
我就覺得係後者啦
話晒你有腦癌

你比唔到你老母出殯時間咪輸左囉垃圾

仲想點兜？睇你表演

你我自己講我輸左wo
你唔識字架
笑死我
原來你連小學生句子教解唔明
果然係腦癌
仲有啊
係你比唔到你老母出殯時間啊
你琴日約我今日架
不過就冇比時間
又係有圖有證明

笠水狗，唔敢比時間，又輸一鑊

又一個證明
原來件三毛賤種唔識字
又話我自己認自己輸左
轉個頭又另一句
笑死我
字都唔識
你都係做番你老母本行去接客啦

見自己柒左
又開始做影印機
係咪咁廢啊
面有晒圖架
比大家睇下你點柒

輸第二次感覺如何？

連字都唔識
你叫我點教你呢件三毛賤種啊
本身我比面你死鬼老母咁辛苦接客都要養大你件賤種
先教下你講野
點知你連字都唔識
正廢物

自己呃自己感覺如何？
明知自己已經輸左
但都要厚住面皮話人輸
感覺如何？
比人接二連三出圖駁到你一棟都冇
感覺如何啊？

死要面輸到貼地兜唔返架喇

又來loop番去屈人輸
你話我自己講自己輸左wo
有證明未啊

輸到貼地添啦認輸認到你咁柒真係少見

睇來你已經技窮到唔屈人就冇野講
用到呢招
其實你心入面已經自己知道你自己輸左

笠水狗，你兜有咩用，改變唔到你輸到貼地既事實

同你改變唔到你老豆老母cancer痛苦到死既事實一樣

驚到連覆都唔夠膽？

我仲等緊你既證明架
驚到要十幾次都扮睇唔到？

拎到我自己講自己輸左既證明出來未啊
約時間出來你又唔敢
屈完人又冇證明
你咁既料除左屈仲有咩講組

做咩
驚到連證明都拎唔出？
心入面知自己輸左
所以叫親你拎證明都扮睇唔到？
你唔係驚到咁下話

喂喂
唔係一見我叫你拎證明
就驚到潛水下話

笠水狗，頭先去左火葬場幫你老母執骨啊？

笑死我
睇到未
呢個就係典型轉移話題既手法
即係拎唔到證明啦垃圾
開始支那式既詭辯

笠水狗，可憐蟲，唔敢答我問題啊？

開始自己幻想自己開左問題
再屈人答唔到
廢撚到你

等緊件賤種三毛拎證明
不過佢次次都用廢話轉移視線

收皮啦cancer死垃圾，問左你咁多次，唔敢答就扮睇唔到柒到我笑死

來啦來啦
岩先就屈我自己認輸
叫佢拎證明拎唔到
依加就話問左我好多次答唔到
典型支那式詭辯

再推
賤種三毛扮睇唔到

笠水狗又輸第三次死唔眼閉咁
快d好似你老母咁安息，唔好留戀啦

你幻想第三次？
拎到證明未啊
今次又要扮失明幾耐

答問題先啦cancer死剩種

你幻想出來既問題
答條毛？
拎到時間未啊？
拎到我自己認輸既證明未啊？
你第七次扮盲啦wo
你輸緊七次啦
賤種三毛
又開始執我口水尾啦？

笠水狗，碌返上去睇問題啦

第三部主角害成個世界
仲要害幾次

你又輸多次啦
可唔可以唔好比我贏得咁輕鬆
死垃

又得一句
你幻想出既來問題
睇幾多次都唔存在架啦
你又輸
第8次啦

你件三毛賤種輸緊8次啦
仲想輸多幾多次

你輸緊八次關我咩事

連字都唔識睇
笑死我
係咪接客接得多
小學都未讀過啊
你又輸多次
第九次

你輸第十次喇啵cancer死老母好可憐，見到人地有老母就眼紅

又技窮到自己作個數出來
你又輸了
第十次

連你自己老母既癌症都要抄人
又我口水尾執
你又輸
第十一次

又潛左去邊啊，五毛狗，唔夠膽覆我
你咁快輸第十二次，仲要默認埋自己老母cancer死好可憐

見我開始計你輸幾多次
又開始執口水尾
仲要自己搵唔到開始作數
好似支國造假數
可悲
又輸
第十二次

見到自己愈輸愈多
自己又冇料駁唔到
見自己輸幾多
就跟番個數作大d屈人輸
小學生思想
又輸
第十三次

又唔夠膽應我，輸16次

下次要掉西瓜揾你🍉

睇下
我岩岩講完你作數
就跟住我講既照做
真係聽話
又比你作到一千又點
你輸既事實不變
你又輸多次
第十四次

應下我先啦，輸18次

作啦作啦
比你作夠一千又點
你個數係真係假大家有眼睇
你又輸多次
第十五次

又唔夠膽應輸19次

20次返去潛水啦，自己個post都唔夠膽覆，抵你老母cancer死

乖
好似狗咁學到咁足
執完我口水尾
見自己輸得多
又學人數
但又只係識作數
可悲到你
第十六次

好仔怕爛佬，唔怪得你條孤兒仔輸左咁多次，驚到唔夠膽覆我

孤兒仔輸25次😂😂

唔作名一千？
好似跟尾狗咁
因為接客個時人地要求你做乜都要做？
，本能反應？

孤兒仔輸就輸啦，死要面，又唔夠膽覆

又開始幻想
唔夠膽覆你？
笑死我咩

睇下你唔夠膽覆我

你輸左三十次啦

笠水狗潛左去邊啊，覆左你d post，你唔夠膽覆返我

輸29次了

死垃圾唔夠膽覆我

睇下上面
笑死我
今次仲唔大大個證明？

收皮啦一次都無輸過，贏你30次咋下話，贏同輸都分唔到，死老母死到傻左？

咪就係大大個證明贏你31次囉

又笠水

連作多數都輸
笑到我仆街
好柒啊

繼續輸32次

點解你唔夠膽覆我d reply？真係唔明，我又唔會食左你既

睇下你幾柒？

連29細過30都唔知

唔洗兜啦
睇下？

笑死我啦

睇到把幾火.....

咪岩囉，你輸完第28次輸第30次宜家38次

38次了

屌，咁渣架死剩把口

兜啦兜啦
柒到仆街

兜啦
我有圖
你呢？
你先係死剩把口

你兜乜姐，死雞撐飯蓋恭喜你輸45次

三毛賤種連29細過30都唔知架

係啦係啦
你依加點作數都冇用架啦
一張圖展示你有幾柒

瘋狂恥笑三毛狗輸埋老豆老母，又28次輸到46次

一張圖就露曬底

你有冇圖啊
冇就收皮啦
死剩把口下話？
睇下你
咁叫唔叫自己認輸啊？
定你連29細過30都唔知啊？
比你簡啦

露晒你連29細過30都唔知既底？

你條三毛狗
自己cap自己輸咁柒

51次

回應下張圖點解咁柒先啦

我唔怪你
全家生癌
老母同你又要接客
冇讀過書都好正常
唔洗自卑架
等我教你啦
30係大過29架

回應下張圖先啦笑死我

回應下張圖先啦

原來你真係唔知29細過30架

重溫

你條保皇狗都幾柒，要遮醜
仲要自己cap自己輸果下

輸60次

自己cap自己輸果下係咩感受（）

62次

睇下你幾驚
驚到要不停作大個數
做已經冇用架啦
一張圖已經講晒你輸左

講夠一千次都冇用
睇下？

63次回應下張圖點解柒左先啦

連自己柒係邊都唔知
死撚左去吧啦垃圾

保皇狗出醜，推下先

經典重溫
三毛賤種終於認輸

cap自己柒，係咪死老母死到傻左？

輸63次，保皇狗好可憐

見自己輸到咁慘
開始語無論次
唔知邊度又彈句保皇狗出來
又係時間重溫

你老母泉下有知你輸64次都會喊

不過你第65次比我撚到輸都無辦法

得啦得啦
你睇唔明唔緊要架
大家睇得明咪得囉

保皇狗接受唔到輸66次既現實

推比多d人笑下你比我撚到輸左67次先

唔講夠一千？
都唔夠我一張圖有力啦

又唔夠膽覆我，輸68次😂

原來條三毛賤種連28細過30都唔知
自己見到三十
竟然開個29來
笑死我

真係唔夠你一張圖有力😂😂一張圖就show到你輸曬

係咪嬲到要不停作數啊
睇下

比多d人睇下先

係你眼中
29大過30
你咪覺得輸晒囉

數落去都唔夠你一張出醜圖有力

推

1000次，唔夠一張圖有力

見自己柒到貼地
開始亂貼圖
又要重溫三毛賤種柒爆圖

推比大家睇呢件三毛賤種點輸到連29同30都唔識分

支持你繼續貼自己柒既證據出黎

推啊

推比多d人睇保皇狗點柒

大家唔好笑呢件三毛賤種
佢老母生癌都要接客
佢自己都要跟埋去接
所以冇讀過小學
連29細過30都唔知係好正常架渣
但都要推

保皇狗繼續努力比多d人睇自己柒

好多人伊藤計劃都未識 btw 和諧真係正

岩岩發現保皇狗好似唔知自己柒喺邊😂😂

三毛賤種見自己輸左
開始傻左啦
以為不停推就比人覺得佢冇輸
但一張圖已經睇晒
唔到佢唔認

連呢句都係炒我上面講過既
笑死我
狗性難改

唔單只保皇狗死老母老豆咁柒

呢張圖講曬所有野

推推

一張圖就撚死保皇狗

三毛賤種連29同30邊個大都唔識分架

又開始自己呃自己

推比大家睇足件三毛賤種終於認輸

一張圖露曬底

推比多d人睇保皇狗出醜

又係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸

又係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸
[/quote]
[quote]又係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸
再唔係佢就係連29細過30都唔識分既垃

推到保皇狗返生

又係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸
再唔係佢就係連29細過30都唔識分既垃圾

一張圖玩死保皇狗

恭喜恭喜保皇狗提供娛樂

保皇狗又輸

又係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸
再唔係佢就係連29細過30都唔識分既垃圾
佢依加只可以不停打一句起兩句止既廢話
因為佢已經輸左

係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸
再唔係佢就係連29細過30都唔識分既垃圾
佢依加只可以不停打一句起兩句止既廢話
因為佢已經輸左

去左邊？

推post

其實連電影都拍唔到出嚟
可想而知有幾咁抽象科幻

pish

On9

程心係典型和理解港豬

以中國sf第一人來講
佢影響力好大
佢寫嘅宇宙觀 設定 都好正

係文筆差囉

但我覺得sf最緊要係科幻果part

盲反撚

你要洗版不如總結下成件事, 淨係洗呢段根本睇唔明

差好撚多皮喎

總結：有人想推呢個三體post
有個傻仔走出黎比我撚
撚得好開心

衝岀黎柒

無得比一個偽科幻一個真科幻

條友無睇架

真係好期待三體動畫化

總結就係
條友一見我話支那拎本書打飛機
就開始屌我
三毛一件來

輸到你傻左啊
係時候重溫
三毛賤種專登講出比30細既29
佢終於認輸
再唔係佢就係連29細過30都唔識分既垃圾
佢依加只可以不停打一句起兩句止既廢話
因為佢已經輸左

又貼自己柒

其實真係好睇？

有圖有真相
大大件支那三毛

三毛狗上坂といれ
證明已搵到
自稱支國係我國

喂
回戈回應下啦上坂といれ

三毛狗自稱支國係我國
一見人笑支國打飛機
並叫你國時
即時起晒鋼
典型支國人心態

三毛狗上坂といれ
自稱支國係我國
人笑支國打飛機
並叫你國時
即時起晒鋼
典型支國人心態

成班盲反中

敗走 笑4

喂
潛左水啊三毛賤種狗？

真實身份被踢爆
開始自暴自棄？

傻鳩

話比大家聽
你係咪中國人？

喂
唔係答唔到下話？
係就一個字
唔係就兩隻字

話比大家知
你係咪中國人？
又扮盲拿？

睇左幾章已經唔想睇
文筆好唔通順

上坂といれ
話比大家知
你係咪中國人？

笑死我
三毛狗上坂といれ
一見條問題
即時深潛
早知一早出呢條問題
就唔洗撚佢咁耐

wfc

上水未啊上坂といれ
三毛狗露底啦

直接深潛
笑死我

推到你條五毛狗其他屋企人都死埋

問緊你係咪中國人啊
唔敢答啊？

大家睇到未啊
隻三毛狗唔敢答啊

推比你隻三毛賤種睇啊

三毛狗上坂といれ
竟然唔敢答自己係咪中國人

廢過哈你波特
又沉又長
國王遊戲之流

喂
三毛狗上水未啊

三毛狗呢

$0.3 transferred.

打左1個鐘書釘
塊餅畫到好撚大
然後乜撚柒都無
邊撚個話好睇架

笠水狗上坂といれ直接潛水

笠水狗上坂といれ
係咪望住部電視咬牙切齒
嬲到震呢？

喂喂
唔係咁就認輸下話
反正你三毛個底都比人起左啦
怕咩姐

賤種三毛上坂といれ
敗走
你依加係咪嬲到震呢

推笠水狗已潛

睇左頭兩本，因為一d原因，唔小心扔左套書。
覺得作者都幾有料到，第一隻最好睇。
都睇得出佢好憎文革。

買返g持下

如果買，今次我應該會買繁體版。
上一套幾年前係附近d簡體書店買

推笠水狗死老母幫老母執骨，潛左去深海

唔敢回應我啊？
驚我見到串到你一棟都冇？
依加我問你係咪中國人啊
又開始扮睇唔到？

回應下啦廢物

三毛賤種上坂といれ
完全扮睇唔到唔敢答
你點死撐都冇用
大家睇到架

件三毛狗又深潛到地核
永遠唔敢答
上坂といれ
話比大家知
你係咪中國人？

笠水狗一張圖收你皮

偷我圖
諗住扮野
好廢啊你
你到底係咪中國人啊
好悶啊
避咁耐
你真係當其他人傻咩
你三毛真身已經露底啦

笠水狗，潛左去邊啊

又發雞盲
好撚可憐啊你
之前就大大聲我國我國
依加連中國人都唔敢認？
定你心知自己係賤種？
唔敢認啊

三毛賤種上坂といれ
話比大家知
你係咪中國人？

扮盲次數計算開始

重點中國作家

居然無人屌?

笠水狗又潛

大家準備睇呢件三毛點扮盲啦

港版封面柒到喊
明明日版封面靚咁多
btw睇得好辛苦

依part真係正
完全地表現出個種大家想法唔同
但互相尊重既感覺
明明思想衝突好易搞到大家面紅耳熱
睇到依part真係會覺得其實就算想法唔同
都可以好好咁坐底咁傾
(雖然傾之前先打完仗)
如果對面唔係萊因哈特依種明君
我諗依種情況都好難發生

笠水狗又出醜，推

笑死人
做影印機有春用咩
答唔到啊？
定你心入面都覺得做支國人好醜啊
不過你改變唔你身份到架啦
唔怪得話你國個時起晒鋼啦
原來因為係支國人而自卑

支那五毛保皇狗又比我撚

笑死我
扮啦扮啦
之前仲大大聲我國我國
依加比我問一句你係咪中國人
竟然答唔到
笑到我仆街
即係我冇講錯
你地支國人真係自卑到仆街

大家睇下條三毛比我撚到中國人都唔認啦

睇你點兜，屌你老母五毛狗

扮扮啦扮吓
開始亂貼圖鳩up？
都唔敢認支國人拿？
多謝你條三毛話比大家知
支國人既身份連你呢種賤種都唔想要
你又要比人扣人工了

你條cancer死全家既孤兒仔，敗走潛水又上水，彈出彈入

答唔到咪出聲囉
大家都望住你架
你係咪中國人啊
我睇你避得幾多次

五毛狗又笠水，推

大家睇到未
佢寧願打7隻字
都唔敢用最多兩隻字答係定唔係
多謝你件賤種話比大家知
支國人個名連你呢種癌症賤種都唔想要
推爆佢
等你冇三毛出

三毛賤種上坂といれ
連支國人個名都唔敢認
證明支國人呢個名賤到冇人要
三毛上坂といれ又要扣人工啦

再嘈我貼18禁H圖

快

3體 1個女人on9作死的故事

很期待

笠水狗又潛，推

你係咪中國人啊
唔敢答啊？
之前口口聲聲話我國架
依加呢？

三H毛賤種唔敢答深潛

三毛賤種深潛到地核
扮睇唔到

支那狗又出醜潛左去深海

支那小說都吹奏？
啲人用淘寶就唔得
睇支那小說就ok?

可以答未啊
唔敢認啊？賤種
要扮盲扮到幾時啊
三毛賤種上坂といれ
話比大家知
你係咪中國人？

支國賤種又深潛

推
等大家睇到件支國賤種點輸到連中國人都唔敢認
之前仲大大聲我國我國
笑死人

賤種唔敢認做支國人
笑死我
你國呢？
之前唔係好大聲架咩

喂賤種
又扮睇唔到啊

第一部前段飛黎睇，後半開始精彩
唔好放棄，第二部同第三部太精彩

笠水狗又做影印機

一開始就講文革，幾精彩

超鍾意三體，但絕對不是文學

係訪問話佢寧願唔相信黑暗森林
利申有睇

你要避到幾時啊
你係咪中國人啊
唔敢答啊？

食屎啦三毛賤種
你老母吞精就有份
可以答未啊
你係咪中國人啊

三毛賤種上坂といれ
問緊你係咪中國人啊
你以為避到咩
愈避愈柒架渣

三毛又深潛輸到連中國人都唔敢認了

三毛賤種
你係咪中國人姐
唔係唔敢答我下話？

笠水狗駁唔到我？

又潛，今次去幫邊個屋企人執骨？

又開始幻想論無論次啦
三毛賤種真係唔敢認
再睇番之前我國我國
依加變左隻傻鳩咁連中國人都唔敢認
笑到我呢

又潛水
笑死

廢物三毛賤種依加肯定嬲到手都震

我國我國呢
三毛賤種話大家知
最低賤老母做雞加成家生癌既賤種
都唔敢認做支國人

應下我先啦

我國我國呢
你係咪中國人啊
唔敢答啊？

打爆射了

答到未啊
只係識笠水狗三隻字

打飛機中，樓主好人一生平安

喂
答啦
淆到手震啊？

樓主好人一生平安

三毛賤種又扮盲
我國我國呢？

但保唔到你全家
老母生癌死你又生癌

笠水狗潛左去邊？覆左我先啦

返去幫你屋企人執骨啦笠水狗

推笠水狗又要返去執骨了

三毛賤種
你親自幫你老母簡左殯儀館架
呢家野好邪架
就到你老豆同你架啦

三毛賤種又潛水

三毛賤種又要接客同做化療了

以上係本人珍藏HCG,
好,E家到貼H動

笠水狗你老母d骨灰撈飯幾好味

你食緊你老母既骨灰？
有癌架wo
不過唔緊要啦反正你都有

你老母d骨灰拌狗糧比返你自己食

柒頭
呢度得你自己話食骨灰架渣
又比我撚到一棟都冇
你可以答你係咪中國人未啊
好悶啊
我國呢？

聽日再貼AV

樓主 點解突然神展開
btw 好新奇 未睇過

你老母d骨灰沖水都幾好味

腦癌又發作？
你得你老母癌症死
你食緊你自己老母既骨灰都唔知？

你老母留返d骨灰夠我撈飯食好多日

好可憐啊你
接受唔到你老母癌症死既現實
依加精神失常到連自己係支國人都唔記得

廢物賤種三毛開始崩潰啦
又唔敢認做支國人
又唔記得佢老母癌症死
仲飲埋佢自己老母既骨灰

唔單只食你老母骨灰，仲食埋你老豆

咩話
你唔只食埋你老母既骨灰
你老豆癌症又死埋？
你仲食埋你老豆既骨灰？
你唔係崩潰到咁下話？
唔緊要啦
你都好快落去陪佢地架啦
成家落去再接客囉

三毛賤種終於都崩潰左
腦癌係咁上下啦
依加自認埋食左老豆老母骨灰

你老豆d骨灰拌飯別有風味

世界屬於三體

你講緊你老豆？
我知佢癌症死左啊嘛
你仲食埋你自己老豆既骨灰？
陰公囉
仲唔大大聲叫聲厲害了我的國？
我國我國

你老豆d骨灰分量充足

頂一個

真係可憐
連食緊你自己老豆骨灰都唔知

推你老豆骨灰嘎嘣脆，雞肉味

崩潰到接受唔到食緊自己老豆骨灰既現實
梗係睇得多三體呢種垃圾書導致出現幻覺啦

哎呀
差d唔記得你係支國賤種來
支國賤種睇番同胞既書
好正常既

你老豆d骨灰無你老母骨灰咁好味

只係識呢句？
廢物賤種

你老母d骨灰口感一流

睇下你崩潰只係識一句
食自己老豆老母既骨灰食到你終於頂唔順拿？

入口即溶既你老母骨灰

頂唔順拿？
冇貨派拿？
支國賤種

有無其他親人既骨灰提供？

你仲有其他親人咩
你全個家族死剩你一個啦
十

好期待你死剩既屋企人d骨灰

你老豆老母既骨灰係咪好好食呢
可能因為癌改變左風味

唔洗期待wo
你好快就可以陪你老豆老母落地獄架啦
你冇機會啦

笑死
又潛水
垃圾支國人

好飽，你老豆d骨灰留返聽日食

扮睇唔到
其實已經崩潰左嬲到震
比我串到應一應
只能夠不停九唔搭八咁鳩up
好可憐
食自己家豆老母骨灰食到傻左

睇下
支國賤種又崩潰啦
又開始講自己老豆老母既骨灰啦
準備!

好想食多d你屋企人骨灰不過唔緊要佢地好快cancer死

乖
真係聽話
我叫你講乜就講乜
又柒一鋪
笑死我

支國賤種又開始執口水尾啦

支國賤種奴性難改
我叫佢講乜就講乜

你屋企人化療可以唔化埋骨嘛？

仲咁聽話？

拿比舊骨你啦
你老母既腳骨來架
係咪好好食呢

支國賤種崩潰到做左我隻狗
依加好聽話
等我玩下佢先

驚你地做化療影響口感

又咁聽話？
你老母生癌啊嘛
所以口感係有影響架啦
不過你即係認左執左你老母舊骨來食？
聽話到你呢

笑到我仆街
我拋佢老母舊骨
佢真係食仲話口感差
笑死我啦

下次拎你老豆d骨灰整麵包

喂
你依加係我隻狗來架渣
邊個比你出聲啊
sit啦柒頭
好似岩岩咁我拋你老母舊骨比你
我話比你食你先可以食架
你都食左啦
唔係點知口感差啊
good dog

笑死我
支國賤種無啦啦做左我隻狗

支國賤種狗
我依加比你講野
講啦

用你老豆骨灰整做麵包🍞搓返你老豆既形狀

真係聽話
我叫你講就講

其實以華人文學嚟講，呢本書係科幻小說，文句未必話好靚，人物刻劃亦未必做到完美

但佢核心係建立一套宇宙文明理論，而呢套理論係幾有說服力（因為本身佢科學知識都足夠），黑暗森林理論確實震撼左包括我在內嘅好多中外讀者

華人科幻小說作家嚟講，佢應該係當世第一，全球科幻小說作家來講，佢都屬於一線

如果因為佢係內地人而為踩而踩，我會覺得你好低B

不過，事實上樓上又有幾多個人睇過呢套書吖？最多咪係睇垃圾pizza果啲所謂科幻小說

你兩條友嘈夠未

你老母d骨灰比我消化緊

你係狗來架渣
我叫你出聲真係出聲

我同緊我隻狗玩渣
邊係嘈

喂
賤種狗
講兩句啦

we're in the endgame now

香港版法正就是我

你老母d骨灰補鈣一流

真係一隻聽話既狗
來
比埋你另一條你老母既腳骨你
奶啦

最衰你老母d骨灰電療燒燶左小小

賤種狗比我撚緊都唔知
撚得好開心
叫佢講兩句
真係仆來應我
good dog

浪費曬

你係隻狗來渣
嫌三嫌四
話晒都係你老母既腳骨來
點可以咁講

乜你覺得你做我隻狗浪費晒咩
以你能力基本做我隻狗差唔多啦

希望你其他屋企人唔好電療烤熟曬

來
賤種狗
再吠兩聲

又驗九唔搭八？
講緊你自己都話你做我隻狗浪費晒
但你唔好睇得自己咁高啦

賤種狗認埋做左我隻狗

如果唔係就浪費曬，不如早d放棄治療啦，好似你老母咁慘死就唔好

仲兜咩啊你
你自己認左做我隻狗啦
張圖入面清清楚楚

唔信？
我再來一次？
喂賤種狗
再講幾句啦

定係你想你其他屋企人好似你老母咁慘死

拿
睇下你
我叫你講你就講
仲唔認你係我隻狗
真係乖
今次比埋你老豆既腳骨你食啦
食

喂賤種狗係咪崩潰嬲到震啊
你仲唔信你已經自認做左我隻狗？
再試下次啦
賤種狗
講野啦

我真心建議你死剩既屋企人早日放棄治療

今次又咁聽話
唉
你真係咁想做我隻狗？

我叫你呢隻狗講野
兩秒已經聽晒我話

喂
出聲啦
賤種狗

宵夜食你老豆未燒完既肋骨好唔好？你要唔要食d？

推，不能沉

真係一隻好狗來
叫親都來

開打未

連你老豆d骨都爭住食，乜你餓到咁啊

又咁聽話？
雖然你係賤種狗
老豆老母又生癌死
你仲要食埋佢地骨灰
不過見你咁聽話
比你做我隻狗都可以既
反正我撚得你開心

睇黎你都幾低賤食自己老豆老母d骨

唔洗再玩九唔搭八呢招啦
你已經聽左我幾次話
叫親友你做乜就做乜
仲打呢d影印機式既廢話有春用咩
good dog 再講幾句？

不如講下你老豆d骨好唔好味道？

乖!!!
拿
大家睇到啦
唔係我想要佢做我隻狗
係佢自次次都咁聽我講
我真係唔收佢做我隻狗都唔得
食完你自己老豆老母骨灰
就做好你自己做狗既本份啦

答左我你老豆d骨好唔好食先啦

喂
分清尊卑啦
你係狗來架渣
有咩資格向我發問啊
我批准你講野你就講野
來
再吠兩句

狗真係狗
講我係批准你講野
唔係比你向主人發問啊
你唔係講緊野咩
笑死我

果然食左你老豆d骨灰

柒撚到仆街
狗仔既智商真係得咁多？

點啊？
狗仔你咁就駁唔到我
又開始玩九唔搭八拿？

狗仔你依加係咪嬲到震
連講野同發問都分唔清啦
崩潰左拿？

係咪好想食埋你老母d骨灰感受下母愛呢

呢種廢話打幾多都冇用架
得你自己係度鳩up
但我同你呢隻狗既互動就唔同啦
我叫親你講野就講野
真係聽話到不得了
雖然你係隻癌症狗
不過見你咁聽話
比你做我隻狗啦
來來
狗仔
再吠幾聲

又潛？去左執多d骨比我食？

笠水狗，避我避到上你老母個墳度

大家睇上面隻狗
我叫佢吠
佢又真係吠啦

賤種三毛狗再次好似隻狗咁
我叫佢吠就吠

賤種三毛狗
乖

笑到我仆街
賤種三毛狗再一次一聽我叫佢吠
就即刻出來吠

賤種狗又深潛了

推世界屬於三體

文筆差到前所未見

三體第一册可以skip, 由第二册睇起．

人肉電腦果度幾得意

真係？ 1 我睇左兩頁，好似已經唔慣個d 紅色文革
但好想睇黑暗森林

紅色文革算好，睇落去重無聊，

二三册好好睇，亦都會flash back第一册嘅嘢．

咁即係唔睇1 對佢條大橋都有觀感影響
我試下睇多兩節，其實怕記唔住d人

三毛賤終於崩潰

垃圾書三體

三毛賤種做左我隻狗

三毛賤種狗

三毛賤種狗真面目

文革係導火線

仲有好多人拎衛斯理呢啲偽科幻黎比

睇左 覺得佢d 形容人 有d 普通

笠水狗潛去大西洋了？

劉慈欣寫人好差

劉慈欣求其一本都屌打衛斯理啦

日本仔都奶共
係連登仔接受唔到

有一句 我有d 滴汗
目光中波有痛苦,只有凝固的激情和渴望

咁當然啦 我平時都無點睇書
係睇劇多
所以呢d 形容我會覺得有d 肉麻

廢物賤種做化療做咁耐？
潛左成幾個鐘啦wo
狗仔

你條死剩種去左幫你屋企人執骨嘛

又係呢句
冇料就收皮啦狗仔
你琴日好似隻狗咁聽話
我叫你做乜就做乜
我仲笑緊架

今日早餐又係你阿爸d骨灰

一句講曬,吾皇萬歲

貼下D COS G先

要有靚嘅屎忽先可以COS島風

條女做左人老母未?

呢個post 已經有晒一切原素

恩怨口角飲食科幻文革誘惑成人
動漫真人

藤島康介個老婆? 生左好耐

似做援交的學生妹

萬人圍觀痴女露出

YES
復出做COS G未?

夏天就應該咁著

好似無
都唔敢出啦應該
老公形象插地

表面係偶像實質做G

麻煩得閒推返721既post 上前

夠薑就放開雙手

狗仔
吠啦

大波肥妹

個樣太殘

笠水狗又玩失蹤？

大爆射

又扮盲拿狗仔？
琴日我撚得你好開心

食你老豆d骨都咁開心畜生果然唔知咩叫不孝

扮啦扮啦

點扮到冇用
人地一搵就搵到大大個證明你隨傳隨到
叫你吠就吠
真係好狗來姐

三毛賤種狗又潛水lu

有時間麻煩得閒推返721既post 上前

京ani火燭喇,你班仆街仲掛住嘈

大陸G COS雅典娜

推三體post姐

一齊捐錢比京阿尼

D痴女鍾意用COSPLAY名義黎掩飾自己的露出癖

又開始亂咁貼圖拿狗仔？

正毛狗琴日比我撚到崩潰左
叫佢吠佢就吠
聽聽話話

你老母恥骨既骨灰好好味

乖啦狗仔

隨叫隨到
今日都係咁聽話

emilia係雞係公廁

你屋企人化療死真係慘

這個有點醜

塊面太圓

還差100個reply

潛左去邊啊生滋孤兒狗

乖啦狗仔
終於學識學我講野啦咩
我前十頁先講完
你依加先學到？
唔怪你
你有腦癌

潛左去邊啊笠水狗

雷姆係雞係公廁

大家睇下
依加隻三毛狗做我隻狗做得好開心

三毛狗又開始玩九唔搭八啦
大家唔好怪佢
腦癌狗係咁上下

腦癌狗又深潛

癌狗又深潛

抵你屋企人cancer擴散全身

拉姆係雞係公廁

唔知COS乜,G?

呢隻G話佢係COS緊美妮老鼠

又唔同講法
衛斯理幾十年前既產物
已經玩外星人,腦電波等觀念夠突破,新穎
三體就硬科幻有科學基礎支持

條褲一半長一半短有d 印象但up 唔出

執到多d你老母d骨未？

又隨叫隨到
真係乖
來
呢條係你老豆既腳骨來
奶啦
奶完再回我啦狗仔

你老豆d手骨好好味炒返個菜先

奶完你老豆腳骨拿？
乖!
睇下你幾聽話
雖然你口硬
但始終咪又係想做我隻狗

你老豆d手骨整串燒都ok

樓主po咸濕cosplayer未

清仲推唔推
樓主唔上水po圖
靠你推po了

一定推到1001期待樓主開2 post cos圖

我一早
賤種狗又上水
大家睇下佢幾聽話

賤種狗
我叫你上水啊
快上水啦

樓主你去哪兒了

孤兒仔去左執骨
得返我一個推

神崎蘭子係雞係公廁

謝樓主

睇開文學
三體係垃圾

推孤兒仔去潛左去食佢老豆d骨

少量重口,18+

玩針

鍾意睇動漫嘅港女DIY流出

咁玩LIN環囉

我一叫隻賤種狗上水就即上水

廢物賤種狗
好狗好狗

达哥話佢係星君鼠

潛左去邊度食你老母d骨啊你老母個墳崩左啵，剩低d骨比狗擔走

女僕COS

正

呢個囡囡好腿功

狗仔你真係聽話
我叫你又出現
真係咁想做我隻狗？

就通俗角度而言 連王德威都盛讚既時候 你地唔覺得佢係文學係你地眼界太窄

就作品而言 故事有充厚底蘊 創新想像力（國外拎哂獎） 結構嚴謹 偽科學但有根據 有想表達既事情 有探索人既精神內在

咪撚以為文學需要文筆 好既文學 文筆係底層中既底層

衣著有點工口

呢個身形有啲肥膩左

再嘈你地同我食左條青瓜佢

賤種狗又潛水

賤種狗自知輸左比我
自寧做我條狗

笠水狗又失蹤
你老母琴晚報夢比我知佢臨死好痛苦

賤種狗又開始癌症發作
我開始要考慮下仲要唔要呢條賤種狗

下賤狗仲食你老母d骨？不孝子

繼續推

大家睇下
我一叫
賤種狗又出現啦
睇下呢條狗 幾聽話
不過點聽話都係隻癌症賤種狗
已經準備送佢落地獄陪佢老豆老母
不過呢條狗咁想做我條狗
應該又會聽聽話話
唔信
大家準備啦
喂
賤種狗
講下野啦

在地下城尋求邂逅是否搞錯了什麼

係咪露點

CAROL大波

臭雞

心形流

有膠布
驗眼啦去

對波正就得啦
人地E家都從良

冇事
支持樓主繼續

無事，你繼續

樓主加油支持樓主

樓主呢

加油樓主

樓主回來吧我們需要你

搵緊圖吧

笑容好好嘅空雞

還有沒有cos的

打完波,咪可以即刻去游水

推一個

樓主親在哪兒

我愛你樓主

我們需要您開2

樓主？